毒撚打機秒回

今晚繼續打機

清楚同孤兒仔係一對

贊成

好

人地唔要我

佢比較傲嬌

報到

我成日將呢個腦鬼睇成
佢拎住燒烤叉準備燒野食

讀讀

又係你

牙讀

你上次去台灣係單身

但你依家都係單身

Pin this thx

ok

頭臭

果次同屋k人去

mad

路子

頭香香

想洗頭

陣間洗

攞啲嘢醃吓佢 深層清潔頭皮
買咗支頭皮磨砂

u always

me2

好掛住木瓜鮮奶

好掛住你

你把聲好好j

想食野

已子

幫我洗頭

關注你

拎鹽醃

鹽焗雞

幾錢

鼻扁 confirmed

幫你托

死臭雞

我都好掛住佢個木瓜奶

可能係多面油

我平

有頭皮果醋 用完啲好

why not both

平有平好既，太大著衫唔好睇

我就係both
所以帶con

見到女仔frd有波都好想胸襲佢

最大係幾多

我寶

我好安全

我both但帶偽文青眼鏡

有呢啲野？

有就得
好吸引我
懷疑自己係les

好怕醜 想同你再傾計

AA Cup都揸

牙古

緊身衫+push up bra試試

我散光

咁癲

禾都系

不了

寶

我呢

想飲奶

牙()

這好用

你講緊支醋定係磨砂

流曬口水

快啲啦唔舒服

開心的

有個frd明明一路都知佢得b
而家成日咁著扮大波

超好用 但係覺得佢枝洗頭水就麻麻哋 冇乜太大效果
嗰啲醋我已經買過好多次

我近視

醋我都用咗好幾次

洗頭醋有咩作用架

好舒服用完個頭皮

好想調教下身邊既女仔

不了 我唔需要強裝

都傾遲啲可以吃飯

真！

M仔

我唔洗了 有心...

平衡頭皮酸鹼值 少啲頭皮跟住個頭香d
有時候會冇咁痕

磨砂

跟住好香

百幾蚊 等緊佢送貨睇吓好唔好用

想嘴啖多啲

係

個頭會香d

係 想同你吃

我少少近視，考完dse先開始有

你自己搵洗頭仔做你男朋友

其實平有平既靚，講真的

不絲

一路好走

會唔會磨到頭皮爛

我本身都咁諗的 thx

發情期緊

送我未

我驚驚

個頭未痕過

但想有香味
雖然比人話過自己香

用完好開心

冇咁塔

我以為你係會考年代

少女香

唔要

真

強吻濕吻

你當佢而家係砂紙咩

我會對你好溫柔

買支試吓

唔係啦，我考dse

想買好多

發情期有香味吸引人

有時覺得自己見到波波個樣好淫

咁你食屎

我有時用磨砂磨面會紅晒

Dsebb

還是對其他人吧

好快可以吃我相信 今日69

唔使覺得
直頭係

咁即係嗰樣嘢唔啱你 或者你用嗰個磨砂膏太大力

用完先買啦

唔信 你咁老

有咩做

吸引唔到我

之前有特價冇買到

不屎

我本身個口合唔埋，勁驚自己流口水

前面啲頭髮好易塔

喺body shop買，綠色的

咁慘

我唔老

仲好容易變薯條🍟

攤

唔用佢啲嘢

討論大奶奶岩唔岩

想喊

咁依家買返

點解？我成日買

真係用左碎粉都唔掂

懷疑自己係咸濕仔

Boughttt

邊有男人唔鹹濕

唔鍾意用唔好用

我個頭都好塔
長左就變冬菇頭

所以我個袋一定有一盒拍頭用嘅粉
碎粉用完會好硬嗰啲頭髮

天下男兒

其實我覺得女人咸濕d

你淫開

好好好

我愛海

咁有咩介紹返

要睇吓你咩皮膚

但係男人鹹濕麻煩好多

食緊肉醬意粉

我覺得係上得太多連登
太多色情post啦

你聞到就吸引到

我會忍住

箍牙

我唔知自己咩皮膚

夜晚冇得出街食飯真係冇地方去

女人咸濕仲煩..

會有人唔啱嘅咩？

自己整？

起碼唔使坐監

唔了，都22歲

要時間觀察

咁我又唔會
咁細切唔切都一樣

有冇生暗瘡有冇出油有冇甩皮要報價嗎

我淨係咸濕女朋友
犯法野唔做

見證住一對couple嘅誕生

佢支茶樹油好流

冇嗰啲嘢睇你自己本身都係鹹濕㗎啦

最近唔知點解覺得都唔諗住生仔
不如幫自己結紮

無瘡易出油無甩皮報個價

生暗瘡用Mario badescu 嗰枝點點

咩色？

但係係咪周街都係你女朋友

愛我但唔好佔有我

出油嘅位置喺邊度先

你見我先

生女好

駁唔到

冬菇頭係咩事

係啊次次都話用住先

之前條女叫我結紮
但我勁驚有後遺症

大家諗起邊個

唔好
接受唔到俾人搶咗

餐廳買

我出街唔望女
尊重返人

同埋買嗰啲拍頭粉都係$40一盒抵過用碎粉

我覺得生出來都係害咗佢
反正都唔諗住生
快啲搞掂啦
而家我爭一針HPV都打齊

真。。。夜晚想出去打個邊爐都唔得

我有可能grad左先有錢箍

你抄我食意粉🍝

主要都係鼻翼同埋鼻

淨係郁手？

以為你話你要絕育

我行可愛路線

我都見證住你有女

係仔係女最後都會走

但我好想生

太細箍冇撚用
利申：過來人

遲啲去睇下

小丸子？

想拍拖出街見到情侶好羨慕

我都未grad讀緊hkdi

箍牙好痛

仔我會覺得好叻仔
女會覺得我個女冇咗

真心唔望女架

@清楚

結紮咪絕育

好撚悶呀

我愛你

又無咁菇

而且單身狗做呢啲好奇怪

我做ptbf

女先可愛教佢唔好咁易比人呃

可以減肥

狗仔？

係咪個頭望另外一邊
偷偷地伸隻手埋去

有咩問題，紮左可能無咁咸濕

女bb好多靚衫著 仔來來去去都係得嗰幾款

想燒肉想打邊爐

好似唔同
絕育直頭斬咗佢

係，我條撚有倒刺

仲有支修護棒都係廢

你都係想賺錢啫

笑左

係屋企打

可愛所以唔想俾人搶走
但係遲早一日都會走

我冇減過

唔做犯法野

愛一個人但唔想佔有
仲叫唔叫愛

你淨係塞咗條管
荷爾蒙嗰啲冇影響

你箍左？

係 着裙又得着褲又得 淨係襪都好多款

講起燒肉，上次食牛角送左250蚊coupon
9月過期但抽唔到時間午市去食

好似唔關事

切左佢一了百了

靚女可以唔收錢

大把公仔揀 仔來來去去都係嗰啲恐龍 星球 車

其實通常男朋友係咪都應該係咁

唔想洗碗

點解

啲人都係話細個箍好啲

我frd箍完變靚女

有好多唔同嘅模型㗎

可惜我唔係

塞左點射精？

佢唔早啲走咪要幫佢買姑婆屋

你08年出世

我點知，主人都未帶我去紮

箍左好耐

為靚女
痛都想忍

其他地方都冇出油？

你幫手切

聽講你中上樣

冇計

睇吓啦
嗰陣我cool完好似冇箍過咁
個醫生係咁叫我cool多次
早知睇政府算

記得次次食佢都比50蚊coupon 但依家冇用了

我好肥

喺入邊自然死囉
之後好似淨係射啲透明嘅出嚟

同男仔單獨出街我ok
但d咸濕仔望我女朋友我真係會燥
自問EQ高但接受唔到呢樣野

聽咩講 啲相都揚晒囉

咁咪好
冇衰人掂我個女

仔鍾意熊公仔都驚驚地

咁要收錢了

。。。 精液入面只係冇咗精子 其他都有齊的

衫喎

做你part time friend ok?

無

啲牙好唔齊？

介紹獸醫比你

y

我係中學箍

即係射semen 唔射sperm?

等開返夜晚就食好啲

你知就好

所以我哋更加確定你係中上樣
甚至就嚟去到上上樣

Part time 好人

精液唔係淨係得精子

你曲線認係我主人

想做你個女

你自己睇開嗎

Sor
咁女仔衫真係可以好玩好多
成個公仔咁

好似有限期？

我啲牙好垃圾

咁應該係T字位出油

我都係

豬膽鼻都係鼻

我都可以介紹俾佢

都唔係嘅 我識有個男仔好鍾意Duffy

唔知幾時先有機會

好似係
之前諗過去家計會問
但係一條友去真係好撚奇怪
而且最近都唔會有呢方面行為
又好似唔需要

咪講左9月囉屌你細妹

我覺得唔係 佢哋覺得係
我着咩都會俾人望

見你需要咪留意下

要點搞

係啊 淨係講顏色都悶到爆

養唔起

買個鼻影俾你

正啊佢有冇得打尖

正常啊 好多人都係初中箍

咁唔好生

Same
上面超級唔齊

我係其中一隻就夠

我成世都冇呢個機會

Bjai保護你

如果大波著T都睇到

其實真係，我ex著得好密實，d咸濕仔都狂望
特別係上落樓梯

開你罐得唔得

仲可以幫佢化妝

That’s why 我想結紮

佢可以

比錢我

暗示自己大奶奶

diu me2

😅

好撚柒啊我好撚柒啊我真係好撚柒啊咪撚再煩得唔得

要保濕其實補水嘅話都會出油

屌你po我TG

我叫你唔好佔有喳嘛
你可以想佔有的

我都知你好7 乖

仲要成塊面都係疤痕

佢唔得

唔怪得你有幾隻狗

我好撚躁啊屌佢老母

我用開呢個名

皮膚差

粉刺多到可以用嚟做甜品

唉

咁我轉囉

更加要保濕 唔係遲啲皮膚就好難救

我個頭可以炸薯條🍟

點解我咁柒都冇自知之明我真係好撚煩啊

我見到你個大奶奶先變狗，平時係人

咁要問返你自己問吓你自己啲自信喺邊度黎

我覺得皮膚好重要過衣著由其是呢排戴口罩好易生粒粒

所以我咪死得又冇靚衫着
個樣又樣衰 永遠都唔會有人望

會呀

間鋪叫咩名好

要好好愛自己

做你隻狗係我榮幸

我睇吓我仲忍得幾耐
不過都就嚟爆

屌做咩暗箭傷我

刷首抽吧

唔係

唔撚想知啊好撚煩啊仆街

做咩啊

對唔住

瞓啦柒頭皮

幾日喇屌佢老母 有條仆街係咁話我柒

我要你食過既

我就唔會
不過帶帽果時臨分手中出左佢幾獲
同人共享西洞

發覺係愛佢先過愛自己

都唔知邊個係爸爸啦，死臭西來

我講緊我自己咋喎

好難

開喺邊好

我咪係你男朋友

我都覺 一早講咗

講緊我屋企隻狗好曳佢好煩

但係之後如果驗到係你
唔係一樣咩
而且佢肯咩

我幫你

關你咩事

你收嗲

應該要掉轉少少

唔使啦

次次都一早講咗聰明如我

扑驚又唔見你聰明

女黎 但我懷疑佢地成班人喺背後笑柒我

其實狗會中肺炎
驚唔驚帶佢出去比人惹到

八婆仔對住啲八婆係特別叻

我俾你揀

同你一齊發現
我叻叻豬

冇辦法佢哋都要去街屙屎屙尿 避免唔到咁多

世侄你out fo喎

我哋好朋友嚟架ma

講真洗唔洗帶口罩

非抽水

好似假鳩

你叫佢哋點樣帶

分雞翼比我食未

萬一表妹中能左惹返比你，A1頭條就係你啦，柒出香港

馬Jj

你唔好偷用

咁咪好囉 相信人哋得呢一次出名嘅機會

你食屎

你有骨....馬骨

789話分比我食

多謝你

沖個涼
有咩好戲記得預埋我

例如呢

我想打機

媽媽

人地有鍾意嘅人

買咗太陽餅仲有嗰個是興隆嗰個雞塊

公喜

想食

hi

楚又去牛女

1001

我牛你

啱啱醒

食野

vixx弘彬退左團

受嗎

咁突然 不過jellyfish不嬲都係

rosé真係越睇越正
開始中意佢

Jisoo>rose>lisa>>>>>>>>>>>>>xxxxxx

Rose打手

開頭唔中意佢chok 聲
而家覺得佢性格幾正

其實xxxxxx好假
佢一開頭唔中意lisa
而家扮晒野咁

好想瘋在嫁比佢

狂

好想奶佢，勁白滑

kpop真係沒落了

張mon貼爛未

-.,-

想奶真人

其實唔覺得佢正

試下牛佢

唔想對唔住jisoo.....

rose有腳玩
jisoo有樣玩
lisa可以試食賓印
xxxxxx 真係無樣店

你反省下自己

你唔係中上樣

佢牛緊女

佢上上

佢威到

我宜家有了

係 循環嚟嘅

太肥美，路些對腳正好多

pin左啦

下次再估

睇漏左添

我唔中意賓印個髮型
路些個髮型好能正

起左你底啦，上上樣

咪就係同你

lisa最正

狗眼看人低啊，我都話上上就無吹大

jisoo 女神
rose sp
lisa 老婆
xxxxxx 用黎做對比

唔關我事 可能牛緊第二個呢

多謝你😭

但佢淨係得你一個

@清楚 有人掛住你

佢好miss u

清楚tg:

佢mark左你，我唔敢牛你

鬼有牙 關我叉事

即日單身 有意留言

清楚！！！

溝死仔

b

你襯唔起佢

留名

係你啦孤兒仔

佢都同我咁講。。。

@清楚 眾望所歸唔牛唔得

其實我係想叫佢

🥺

Sorry令你誤會咗

你都有興趣？

柒到

留名等結果

咪jer

唔係有女喇咩

有冇問過人地想唔想
你個妹係拎嚟攝灶罅嫁

B

清楚會愛你這種孤兒仔 流落到谷底
恐怕我已是個 熱戀的後遺

以為你要自薦

佢欲拒還迎

我唔會亂倫放心

你能佢架喎

我唔需要啦

作詞人仲唔係你

我唔係狗

你係咪覺得清楚配你唔起

不要再說了.jpg

我唔識能人

等睇清楚有好結果

其實清楚怕醜

hello

清楚叫我po

我mark實左你啦

其實你可以試下 真心的

佢唔係人

佢已經動心

俾啊嫂發現咪跪玻璃
到時點解釋

唔做你隻狗啦🥺

幫啊嫂含都搞唔掂

我地幾時唔真心

阿嫂我唔會亂倫嫁

我咪係

喂啊🥺

宜家唔係我唔試啊🤷‍♀️

你哋都好真心講

問bitch c ，佢睇過我全相

我想睇

試下無壞

唉條友咁麻煩咪主動啲

玩留

你有清楚啦

我想變成中上樣

你主動啲就得

想要就問

唔敢挽你

可摸耳要梨tg牙

你上上變中上？

比tg黎啦，今次真係比相

我冇架啦

問

以後唔好介紹女仔俾楚 @掛
費事佢出軌

咁挽留了

我有清楚tg

唔公平牙，你無野同我交換

我冇喎

禾想要

邊個無

清楚係屬於孤兒仔架

呢度

又要pin了

佢頭先話比我

我睇唔到

連登dm

又撚手足

真係

pm

算啦人地都冇心👐
有心一早出左聲啦

要買lihkg+先睇到佢地好仆街

我下下

你同我試？

佢打緊機見到佢上緊線

我哋去死

我有晒佢兩個tg 我可以做媒人

路有

做未

你中中

唔同狗試

咁

我真係屌你老母。。正式宣布讀狗得罪我

係咪真係要？

等小路子mon住我

Bjai

你bbjai話我係狗。。。

我做爛市 50

大家都餓了

追蹤左你咪能開po

閹左佢

淨係比你叫

shut up

媒人

驚驚你隻癲狗

我窮

想清楚同佢女女煮餐飯仔食

好sweeeeeeeeeeeet

我對住789好溫柔，唔會吠

戴返個口罩

好warm

我做狗養你？

Strong post
Lm

淨吠我？

佢兩個私chat緊？

睇pin

死開啦 人地走咗喇

@孤兒仔

遲啲就生埋仔

你話唔同狗試，咪吠你，溝唔到女發惡得唔得牙

主角

咁我扮狗養你

比佢唔好再講野

你男朋友上水

佢來了

Ur bf luv u 3000

人地上水咋 冇講D咩啊

我做白警督灰

我有你男朋友嘅相

佢mark實左你

唔係我男朋友
但我想睇

咁我去吠鳩讀狗先

仲未係姐..

佢邊有咁講

[vipmember] [/vipmember

佢個心有咁諗
好似我mark實789咁，有d野唔洗講出口

追能晒佢d po上第一頁先

你躝啦

高瘦眼鏡唔食女唔食煙

睇晒你d舊po先得罪我丫拿

百日宴

#仲唔係你？

越睇越似清楚

你主人話閹咗你

困佢入籠

好靚仔

愛屋及烏，了解埋你個bjai

唔信

屌

可以同清楚盡訴心中情

個po可以做私竇

我應該唔係

打手遊好多恩怨情仇 啲人成日小學雞玩捉鬼 好煩

佢死性不改

又撚我狗

係呀 依排屋企做野悶咪玩 玩到是非多多

虐狗犯法的

p未

Pm

要搵我既dm左我 ig 小帳啦

擺出嚟。。。

之前擺過 好多人有

1001瞓了

咁早

我今朝6點瞓8點起身

keke

haha

Hoho

心事

頭痛

重重心事 心事重重

點解啊

有咩玩
玩緊fall guy

好像成為自己討厭的人了

我都有少少

老人病

似係

但又唔想訓

現實令到自己變得討厭？

咁咪唔好瞓住

971

掛

就好似討厭人講大話 但自己又講左大話咁

睇足球小將

早

978

睇加旋好過

有冇必要瞞住？目的係咩？

Viu播嘛 online live

比喻黎的 唔係講大話啦
唔係到講咁多了 呻一句就算

再見 露絲瑪莉再見

點解唔直接上網睇

或者唔傷害到人就可即使做左唔想做嘅野

吼

係街

再留名

G meh si la

bang!!

2:00

做咩唔瞓

wait see ball

?

搶